髮型屋洗頭失蹤 90後女藝人陳屍河道

2018年06月18日

髮型屋洗頭失蹤 90後女藝人陳屍河道

■張遇晴原定8月和未婚夫結婚。

昨日是父親節，但對張家來說卻是晴天霹靂的一日！曾演過多部微電影，也演過不少電視劇、電影，並打算今年8月與未婚夫結婚的內地90後女藝人張遇晴，上周五（15日）離奇失蹤。家人憂慮其安危之際，卻傳來噩耗。警方昨日通報稱，前晚發現張女陳屍河道，並已拘捕疑犯。網民慨嘆：「本想一生都是晴天，卻無奈紅顏薄命！」

現年24歲的張遇晴，畢業於雲南藝術學院，是昆明市民族歌舞劇院演員。15日下午，張女與趙姓未婚夫一起在雲南藝術學院排練，其後表示要到附近的髮型屋洗頭，但自此音訊全無。

趙男當晚6點半報警，但晚上7時許卻到了由張女手機號發來的短訊，稱「手機摔壞要去修理，叫我不用打電話給她，說晚上10時就回家了」。但張女契姐分析，張女是湖南人，但短訊的陳述語氣是雲南話；此外，張女平時用微信聯繫，但這次卻發短訊，故懷疑張女遭遇不測，於是再報警。

遭髮型屋老闆掐死

翌日（16日），警方在校園內的一條小河旁找到張遇晴遺體，並拘捕雲南藝術學院一家髮型屋20歲老闆黃男。原來警方翻閱校內一間小店的監視器，清楚看到事發前張女進入髮型屋，但之後再沒出來。據黃男供稱，髮型屋因換了老闆，張女所拿的儲值卡不能用了，雙方因而發生爭執，他一氣之下就掐住對方脖子，把人掐死後再棄屍小河。張女未婚夫昨在派出所等待最後的偵訊及法醫結論，他希望當局嚴懲兇手，張母則由湖南抵達昆明，盼見女兒最後一面。

雲南《春城晚報》

上一則
上一則
滬夫妻協議：德國輸波禁爆粗

下一則
下一則
台性侵犯襲警搶槍 逃逸10小時落網

髮型屋因換了老闆，張女所拿的儲值卡不能用了

佢係藝人？

係抖陰出過下鏡都叫藝人？

Who????

冇人識你喎,人拍戲你拍戲

肯定俾人先姦後殺

曾演過多部微電影，也演過不少電視劇、電影

睇左

洗頭艇失蹤